黨鐵沒有在疫情下盡責

作為香港主要交通工具的港鐵,在肺炎疫情下,沒有相應對策,亦沒有盡其社會責任,故此作出以下建議

1) 加強車廂清潔, 跟據個人觀察, 東涌線, 西鐵線列車都是到尾站後沒有清潔就等換了車長就再開出, 沒有進行消毒。
2) 加密班次減低每卡車的乘客密度
3) 在每站加設消毒液及口罩

雖然以上的建議會增加營運成本, 但人命應該更重要,國家主席亦希望制止疫情, 這情況下港鐵責無旁貸

呢排仲要整冷氣 焗到痴線

唔覺得1）同2）有衝突咩？
高峰時間黨鐵而家已經要即黎即走先會keep到佢而家既密度，即係1同2係唔可能共存

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

清潔工人一路行車一路清潔

推

1卡用8個清潔工， 3分鐘完成， 唔得就10個

一早唔搭黨鐵

大把人又搭鐵再轉巴士

push

3 咁好笑
呢樣野唔撚係政府做既咩

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

q

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

佢盡責先奇啦

小佢，

港鐵站係私人地方

點解唔強制帶口罩？

on9 黨鐵

五毛起身未？

仲講緊想cut卡

cut card?

cut 班次

叫佢食屎

sor一sor
但唔係話高温有助壓抑隻病毒

屌之前篇嘢話蝙蝠40度搞到我以為40度已經夠

1同2有衝突喎清

都話1卡8個清潔工人一同做，3分鐘ko

D清潔工人罷哂工啦(好似係)

一卡8個
東鐵一列12卡
成96個人同你清架車？ 有冇搞笑啲

點解唔係一卡80個工人一齊
站站清

（一個鐘一班車）

佢彩你都傻

屌，平時賺咁多香港人錢， 抗疫唔駛佢做？